laser printer brother 得唔得

L2550DW

Or L2375DW

Lm

無

大量印文宣 邊隻抵印

之前睇中呢部 HP LaserJet Pro MFP M148dw

睇下你要唔要彩色，雙面

雙唔雙面 無所謂

淨黑白 邊隻好

搭單問
黑白單面就得
宜家用緊果部拎黎黐牆黐到窮

想知epson ecotank好唔好用
佢計落仲平過laser

兩年前買fuji xerox p225 ，做特價$400咁上下，用到上個月先無粉，囉左朋友支炭粉補充，又重生

啱啱買咗L2550DW
BTW依家買brother printer有超市禮券送

$?

thx 手足用完
分享吓好唔好用

頭先試晒print copy scan都好滿意
啲聲細過我以前cannon部噴墨好多
暫時遇到樣唔好嘅就係連wifi入密碼嗰陣好煩，因為佢唔會show個keyboard比你揀字而係不斷粒上掣同下掣去出字（即係撳一下上掣係0再撳係1,撳晒數字先出大細階同符號）
Btw我唔係喺連鎖大舖買唔知大舖個價係咪同我嗰個一樣

啲舖買？

係

但係好大部好重喎 成12kg
你叫佢送埋貨定點？
我而家都諗緊買呢個

送貨呀，要加運費
你可以格下邊間平啲

我喺hktvmall買

扣埋信用卡優惠

貴百零蚊 唔駛煩

用完分享下

印嘢幾方便、快

Laserjet

都算易set

養printer 同養架車一樣咁辛苦

但又好方便

唔好買彩色laser,買碳粉買窮你
黑白laser或者彩色大容量墨水printer